（多圖）支持立會要初選靚女入去

聯署facebook專頁：

聯署Link：

呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

推

正到呢，多圖正評

我要初選

聯署：
FB：
TG：

大家Share開去！

up

請問素人可以點參加？

連登要初選

pp

自拍放上連登，靚嘅就唔DQ

push

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

大家記得推之餘要Like
甘先會上到熱門！

初選係民主初體驗
如果候選人唔尊重初選結果甚至唔搞初選
香港人點信佢哋會幫我哋實現民主?

推 不過最好唔好標題黨

liked

冇呃人，真係多圖

agree

在下反對初選

本人承諾，於2020年立法會選舉，不會投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

多圖wo

支持

正負皮唔係話唔關事架咩

部分民主派失民意係自己造成
佢可以做嘅係做好自己年後再戰
唔係霸住個位消耗民意

美魔女？

其實我都唔知

但之前有個Post一個鐘已經去到第十頁
但Like數唔多
上唔到熱門

所以我懷疑同Like數有無關

呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

認同

我哋係需要可以喺立會對抗支那港共 令香港人安居樂業嘅人
而唔係要啲票都唔識投嘅人

w

初選

呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

支持

正

tui

#即時熱門

素人就收皮啦 呢個初選比大黨玩架

//

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。
• 主題的正負評分對主題的熱門分數無任何影響。
• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改。

//

站務台有講
少留言但可能點擊人數多

Push

推木

多圖果然係多圖
不能只有我看到

手

嘩！！！
勁啊！！！！！！
多謝各位手足幫推！！！

要唔同 users

推歐陽巧型入去

我認同你， 我一陣幫你開 post.

最尾棄選會浪費選票，希望有初選俾大家睇吓自己勝算，之後再合組名單

PUSHHHHH爆

初選完畀大家決定，
邊個入冇所謂，
我尊重初選之後大家投票嘅決定。

請大家都要尊重呢個規則。

無盡感激啊！

開Post時俾個Link我

我叫TG Group友幫推！

多謝手足！
又學到野！

推！支持初選或協調，最緊要35+

呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

我會幫手開呢個post喺政事台同社評台

【立會要初選 「三不投」聯署】進度匯報 + 需要大家幫忙

新西6
新東6
九西4
九東3
港島3

初選得出最後以上名額就all in

連仔幫手熱門第一

it is good idea, 幾個素人合組名單, 排頭位要承諾當選左請番對方班底做辦事處職員, 或者下屆到番自已排第二

路過推

好啊！

雖然個進度已經唔係好update哈哈
多得大家支持，呢段時間都累積左唔少新聯署

但係就想到下一個里程碑時再公佈

多謝手足支持！！

最重要嘅係大家要清楚表達如果素人唔參加初選就一票不投

遲啲會有長文解釋依啲圖嘅論點，有興趣/想屌爆點解要做初選嘅都可以 like fb page

聯署目標係十萬，依家極需簽名師幫手

Pish

時間係一陣 13:07

推！一定要初選

推 push

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

撞

標題黨 不過照推

雖然我都反對標題黨，但係真係有用

15分鐘上即時熱門

素人太多想選，但不可能個個做到羅冠聰 1%變票王，低支持但同光譜嘅要自己合併名單配票，否則果個光譜冇人入到立會就唔好怪大黨唔讓

ppp

第一張圖咪有女囉

支持，樓主幫推聯署呀

甘又係窩！

樓主你0岩！

Push.

唔關事， 我係事前睇到之前有人宣傳話十二點半開舖，所以我留意住。

# 贊成唔好做標題黨

繼續推啊！推到上今天熱門！！

港島有力爭4
66443

合併名單，力爭港島第四席

係
只要大家合作
66443真係應該做得到

功能組別再有12席就35+

d 圖太好j

推啊

推
唔好話唔要係個體制入面贏
要話所有野都要贏

個人覺得白鴿黨又話唔協調好似搞到區議會少左一席咁 俾啲壓力佢哋

美國總統都有初選啦！
人哋就係知道票源集中嘅重要性

好簡單有黃A 黃B 黃C 藍D
你係黃嘅 心目中想投黃B
有初選有共識揀黃C
到大選 係黃C 藍D之爭
你唔會走去投藍D啊？

個個都要初選，唔理係大黨定細黨

低支持嘅要放低自尊，合作組隊

如果直選做到66443= 23席

超區3席 +區（一）= 4席
現有法律、教育、醫學、衛生、社福、IT、會計=7席

只要喺
飲食、進出口、體演文出、工程、建測規園、批發零售突圍
6席攞到一席就得

直選66443不容有失

梗係要啦

全港黃絲都想35+，大黨細黨定素人唔該成全大局，唔好淨係諗自己個位

負皮係因為你唔識字

絕對同意

尤其係美國總統選舉都試過因爲戒票俾人漁人得利
克林頓（個老公，唔係個老婆）1992年都係甘偷鷄贏左
只有43%票都做到總統

所以團結真係好重要！！！

要記住，我哋係一個團隊，唔係個人主義
你入唔到立會唔緊要！高支持度嘅同路人入到就得

哈哈手足呢下負皮負得0岩

小弟呢下真係無知

要記住，我哋係一個團隊，唔係個人主義
你入唔到立會唔緊要！只要同路人入到就得

鬼打鬼 個個爭食

幾時會初選?

𧘌選如果小黨/素人s出局，佢地照計應該要承諾唔參選，如果合組名單再去選，咪係冇政治倫理，你個講法到時咁做一定會俾大黨帶風向屌

上屆
Wiki Wrong (33k)
古墓派何秀蘭 (19k)至少可放多一席出黎

所以港島quota 可以初選出 四子

標你老母咩 5毛

文宣正面示範，字夠大，唔花，一睇就清楚

文宣好靚但唔好再用非建制派呢幾隻字

我支持初選，之後做n+1/2 ，再去選

初選n隊最後一隊同 n+1/+2 果啲支持可能差不多,如果佢哋再組隊可能可以推高支持，咁原本+1/+2果隊都有機反超前，咁係俾機會人地鬥到最後先接受棄選，而不是初選完就直接同人講佢冇機會，咁可以吸引佢哋接受初選

多謝支持

想問用咩字眼好？用民主派我驚俾本土話歸左佢哋做泛民

我個人覺得合組名單嘅概念係好嘅
好似樓主所講4個2%嘅支持度加埋
的確係一隊有實力嘅8%團隊，足夠有一席

戴耀廷嘅協調機制，都包括左合拼名單呢個概念

黃營 / 民主派
我覺得民主派唔等於泛民

係！呢個文宣真係做得正！！！

正評！

初選係要黨派團結，合併名單都一樣，35+精神都係要團結，彰顯民主精神、選民意志

ok 下次改字眼

要有真手足參選
不要初選或協調

仲有打錯少少字 基習==》基層

「抗爭陣營 」
無論泛民本土都好都係企喺抗爭者一方
（今次泛民無割蓆）

民間記者會都係用「抗爭陣營」

民間記者會：超9成人支持抗爭陣營參選功能組別、應以初選制定出選名單

多謝手足大大力鞭

民記贊成初選嘅手足麻煩簽一簽聯署

自推

btw 依家好似冇咩靚女想選喎

仇b

樓主招手足做文宣

唔錯啲圖

推

pish

講得好

梁凱晴 立場姐姐

跪求70個靚女選

簽咗幫推

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

同埋如果4個2%嘅人初選而篩走，果8%支持者最終會唔會投票呢？合併名單令依8%唔會覺得冇自己代表而最尾不投票，at least 合併完都係輸，咁佢地會服氣啲

多圖正評
又無話有靚女圖 係"支持"
成班友唔睇標題就入咗來
我都係

可以周街貼

於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

幫樓主推爆

我要初戀

S

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

我地講左咁耐都好似冇乜作用
九東嗰邊好似已經決定左唔會初選只會棄選

係咪應該要去候選人Facebook施壓先有用

屌你老母clickbait含家產

最好一邊Facebook施壓一邊推人簽聯署

夠十萬選民簽名，到果D候選人唔聼？

初選搞得成嘅，希望今屆就唔使見到白頭佬馮檢基呢啲廢物獻世

但呢啲要聯合全個地區不同陣營先搞得到嘅事，有冇參選人真係實牙實齒話參加？到時只有少部份人參加咁點？

真

要有人簽名先有壓力，寫信俾政黨，之後會做

得公民黨承諾左，其他視乎各區傾緊，但未傾掂數，所以先要聯署俾壓力

學之鋒話齋35+不代表立即光復香港，但唔做就一定唔可以光復到

簽名師召喚

人力同李傲然都講過如果要搞初選就應該有共同綱領 我諗係指攬炒
而我都相信好大機會係因為民主黨未肯應承攬炒
（根據下面呢個post同佢地近日支持西九文化區撥款）

【九東】原來人力唔玩初選 係因為有大黨唔肯應承攬炒

一定要初選

我諗可以透過初選endorse 一條選民認同嘅攬炒路線，例如除咗投侯選人之外，有多一票投攬炒路線嘅做法，咁公民參與又多咗，唔會再係政黨私自密室談判傾出黎

依個公民參與好重要，否則永遠有熱狗可以話議員做果啲嘢自己不認同/冇參與/endorse 過，之後就可以分化地抗爭者

btw 好想攬炒成功

梁振英：若泛民議席過半即攬炒成功 「香港玩完」

還我容海恩
堪稱法律界桂綸鎂
係男人見到都起機

巴打咁重口

不過咁 wiki啲票係咪黃絲我就好有懷疑

支持初選
睇下到時邊個彈弓手 泛民係人係鬼睇到哂

我要真初選

對

即使係淺藍票，依家要佢哋歸邊係有可能，如果係深藍票就唔會俾維基，直接俾左禮義廉啦

再推

點解選靚女？ 而家叫你選美？

呢個正哈哈

可以做標語

Penny Sun會唔會去選

有初選先有靚女

Air push

入嚟諗住睇靚女
樓主 圖呢？

第一張圖咪有兩條女囉

全部都唔係真心！我要初選啊！

選美？

p

垃圾泛民 你夠膽唔好搞

堆

比唔比獨派參加初選先

如果真係要攪初選, 都要有個大台出面安排
要大家都信服, 會係邊個?

冇問題，反正最尾都會俾人dq，建議獨派自己心入面暗獨去選就算，最多都係俾人當係本土，有可能最尾贏到

依家搞協調嘅係戴教授同區諾軒，其實如果政黨素人都接受他們嘅話，睇唔到選民有咩理由要唔信，另外，初選係將話事權放返落選民度，除非你話戴教授玩種票，否則你堅持唔信佢嘅話都只係你自己嘅心魔

上次雷動屌哂鬼係因為上次根本冇共識有一個共同目標，今次如果大家都贊成初選可以有助35+，或者大家都認同自己輸贏應該放下，令全港黃絲可以一齊贏嘅話，我諗即使自己支持嘅參選人棄選或者輸咗，條氣都會服啲

應該好多素人都未表態

急不及待想玩玩了

希望經過上次雷動，候選人同選民都有進步到

哩個時勢，唔進步就贏唔到

選民團結咗，希望參選人都團結啲

咁未無得重演陳浩天
做比全世界睇，點樣打壓香港人

叫左狗咪選先

老人政治

根本唔洗陳浩天，之鋒已經會俾人dq

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

新東7席有冇得博

長文觀點已出fb

比例代表制下不可能，除非建制得兩成選票

都有少少可能 前提係共狗出多幾張名單攬炒
上屆有方國珊 鄧家彪 禮義廉x2 容海恩 5張名單
如過唔係咖喱飯 鄭家富攬炒有機會搏到第七席

今屆如果上述方國珊 鄧家彪 禮義廉x2 容海恩 繼續選，再加埋李梓敬 一共6張名單
而民主派只派7張名單
根據60:40比例
60/7 = 8.57
40/6 = 6.67
民主派有機7席

所以民主派初選所以可以先俾7張名單入閘
如果最後共狗只派5隊 甚至更少 （40/5=8都係細過8.57，但民主派要做到完美配票，同埋一定要保到六四比）
民主派民調排名最低嗰隊棄選

sorry 搞錯左 上屆都有李梓敬
上屆共狗有6隊
要用唔同方式鼓勵佢地全部繼續選

支持容海欣選

佢老公最近俾田少拉攏選港島
可能田少會support埋佢選新東，追殺二五仔李梓敬同埋背後嘅葉劉

今晚6:30，我地會喺連登時事台 —— 新聞，登一個宣傳「三不投」聯署嘅Post，標題會喺：

［告急］呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

希望手足到時幫手，推上熱門，再推上本週精選！

Ok 收到

唔該曬手足！！

無問題

正呀

又係你推
你咁有心我冇可能唔推

唔該曬手足！！！

好小事

大家都係有心人！！！
多謝手足！！！

支持靚女

冇問題

感謝！！！！

今晚721喎 未必有人睇

都推住先啦哈哈

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

係831 對唔住

哈哈我其實都心Lum

其實而家日日都係悲劇日
31日避唔到幾多日

辛苦晒綜合資料

預告：我地6：30會係政事台登一個推「三不投」聯署嘅Post
標題會係：

【找數真漢子】無初選嘅話，過到35+我裸跑

希望到時多多支持！

預告：
各位手足，今晚6：30，我會係時事台----突發，登一篇文章，標題為：

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

入面有大篇感性文章，真心值得睇。大家推之餘，花幾分鐘時間望下，希望你感受到我破釜沉舟，雖千萬人吾往也嘅氣勢

好希望到時係Post入面見到你

又裸跑

尋日係愚人節9 up
今日會講返尋日個Post，同埋真係講真發誓

巴打裸跑咁堅？

堅
為港捐軀